5000蚊屌呢部notebook 可以嗎？

如果只係日常睇youtube 睇戲 做文書野

唔打機的話呢部夠唔夠做

定係講性價比去番隔離post 買asus vivobook 好

佢有咁多唔同嘅spec，5千蚊買到幾多先？

唔好用fujisu
btw邊到買

$5000 就是旦啦
根本九成都一樣
有ram ssd 咪算

係suning 咋見有平5000蚊有i7算係咁

補番圖

千奇咪撚買Fujitsu, 我買左部$5999既用左兩個月就lag到仆街，又廢又貴

電腦黎講性價比最低就係Fujitsu

而家買7500u 好on9
是但一部8250u 屌打佢

單係見到7系u就可以放棄

唔好買7代U
要買就買8代/9代

感謝各巴打意見

咁都係係amazon us買asus 部vivobook 算

7年前買
到今日都仲可以用
打到lol

二手科技 舊i7

用咗一年 開唔到機
屌佢老母